東張西望：怪就怪我地TVB廣告威力太大 幾秒鐘都咁多人睇

TVB真係多謝連登仔
呢單野可以同D廣告商打J

tvb回應咗？冇睇開有冇人講下

tvb雖然垃鳩柒垃又低質，但依然係有好多人睇係事實。